---
layout: post
title: 'こうしす！第3話Part2 公開しました'
author: OPAP-JP
date: 2019-09-06 21:00:00 +0900
category: news
tags: 
  - release
---

大変お待たせいたしました。

本日、こうしす！#3.2「セキュリティに完璧を求めるのは間違っているだろうか」（Part2/4）を公開しました。

ぜひご覧ください！


### あらすじ

京姫鉄道の社内システムエンジニア祝園アカネは、セキュリティトラブルが進行していると知るよしもなく、退勤時刻を心待ちにしていた。そのとき、社外からの一報により、システムトラブルが判明する。しかし、社内からは何の連絡もなく、現状把握が進まない。「ウィルスに感染したら懲戒処分」という方針によって情報共有が阻まれていたのである。一方、輸送指令所ではさらに深刻なトラブルが発生しようとしていた――。 

<br />
<br />

### 動画
<div>
    <table class="table-common episode-link">
        <thead>
            <tr>
                <th>配信サイト</th>
                <th>動画リンク</th>
            </tr>
        </thead>
        <tbody>
            <tr>
                <td><a href="http://ch.nicovideo.jp/kosys">ニコニコチャンネル</a></td>
                <td>
                    <a href="https://www.nicovideo.jp/watch/1567619642" class="niconico"><i class="fa fa-play-circle"></i>再生</a>
                </td>
            </tr>
            <tr>
                <td><a href="https://youtube.com/c/OPAPJP">YouTube</a></td>
                <td>
                <a href="https://www.youtube.com/watch?v=FzuYg6e4naE&list=PLkcZjOkOXmAZ8GrIlEPiUljvo_5WiOQ2e" class="youtube"><i class="fab fa-youtube"></i> 再生</a>
                </td>
            </tr>
        </tbody>
    </table>
</div>
<br />